官方：西甲西乙聯賽正式暫停

3月12日訊 根據西班牙方面消息，接下來兩輪的的西甲與西乙聯賽將正式暫停。

武磊唔使降班了

買左nowe有無得退錢

Posted at 19:1019:10
BREAKING
La Liga suspended for two match days
Further to the news from Real Madrid, La Liga has been suspended for the next two matches because of coronavirus.

The matches were due to play take behind closed doors.

你覺得兩個禮拜後情況會好轉咩

皇馬足籃球兩隊共用一個基地，所有人員將隔離15天